如果政府想拖到民意逆轉睇來會失敗

睇今日沙田班街坊咁既反應可能會越來越大鑊

唔好意思 宣傳一下
小弟提供小小意見 希望大家可以討論
改善前線壓力 並提供行動正當性
［學術討論］行使公民權力制服懷疑冒警嘅人是否可行

嗌佢睇實自己d狗好過啦